覺唔覺iPhone Xr/a岩左手人用

左手禁大細聲返回超就手